聖誕最大的禮物係撞破條仔玩3P

絲打們，如果俾你撞破男友間屋有兩個聖誕女郎，仲要佢住個一百尺的宿舍單位，行入屋得張床同廁所。

我男友解釋話要傾人入自己條保險team, 話保險界在呢啲節慶好多活動，有人介紹兩條女佢識，同兩條女出面傾傾下，人地話想睇下自己住咩地方，所以帶兩條聖誕女郞上黎繼續傾，話聖誕女郞只坐床，咩都無搞過，佢就企床邊⋯⋯

我想知保險界係咪咁請人入team, 有無人話我知？
如果你係我，你覺得我應該點做？

佢死纏話好認真愛我，但我一諗起佢，就諗起兩條女坐係佢張床

你條仔有品嘅就唔會自甘墮落去做保險9啦

竟然仲有人會信保險9講嘅野

做保險狗女朋友，多數都係貪錢

我都想有得貪，佢成日問番我借錢

開床單

自貼吧啦
比各位CHING認住你個傻西樣

同我開房報復

分手啦仲諗

又係hehe

咁識玩3P

你應該加入玩4p
咁先應節

#ohye#

貼錢戴帽

見到保險兩個字已經

咁都唔飛等幾時

保險同警察一樣都係人渣先做

唔怪得話愛你啦
冇左你重邊有傻西比錢佢搵聖誕女郎

分手

JOIN埋一份玩4P 啦 仲問問問

下好正常咋嘛 有咩問題

肯定無事，個一百尺房我係女嚇到經都停埋啦，仲可以有乜姦情

俾我都會啦 貼錢俾自己叫雞既女朋友 世間難求
飛左佢未?

搞基好易有愛滋病
你最好都驗埋一份啦

Google好波

妳被騙財了 扑左未？

報仇
pm me 30cm jj

兩條女一齊向上望咁含諗起都扯扯地

臭西, 比錢條仔去叫雞, 你好撚賤呀

快啲驗下自己有無性病啦

唔洗驗，一定無！因為一齊咁耐都無

一齊咁耐都無同佢搞？

真是無，我們一齊左成年
佢吹到自己性冷感
但又俾我撞到兩條聖誕女郎

保險狗

做得保險狗
零誠信可言

俾著我唔會信

保險狗都信

我見到好多人都鬧「保險」，我以前唔知都覺得係一份工姐，識左呢個男人先知咁多奇怪揾錢手法，你們個個都話信唔過，睇黎我要去隔離分手post

唔想同你扑又搵女郎
好明顯係錢作怪啦

咁嘅大話都講得出
唔好同我講你信佢講嘅嘢

你唔係咁都信掛

好假

人係好犯賤，我見到佢花好長時間同我解釋呢又解釋路，我真係覺得佢唔係講大話，我諗如果佢係玩家咪由得我走，洗乜花時間再同我解釋

我又問自己係咪太白痴

都未扑到，緊係唔走。 試吓比佢中出，包保唔夠一個月就散

咁撚蠢既女人都有
佢未扑你梗係搵你解釋啦
唔係冇錢搵邊個伶啊
帶返屋企傾保險 仲著曬聖誕女郎衫
....條仔真係幸福
你咁蠢 可能之前已經有復活蛋女郎 嫦娥女郎 佛誕女郎 屈原女郎

連登一向勸分不勸合
你上得黎問都預左有咩答案

btw 快撚啲分手啦

黎緊新年又有財神女郎